唐記糯米雞真係好高質

$26一餐又飽肚，最緊要多料。
美心就

好難食喎 試過一次 不了

唔係廿五蚊一隻？

我樓下賣25蚊
一個頂1.5餐

屌你老母差過以前幾撚多你知唔知

以前$17仲大隻仲多料
隔幾個月又加

唔係$22咩

啱啱放監？

三年前可能係

一年加一蚊.

個個禮拜都食，
sure 今年新年後由$20 加到$22

利申: 屯門撚

我以為加到30添

一般

度度都唔同價架啦

利申:屯門同旺角都食過 屯門$22 旺角$25

好撚油 食完個底全部都係油

Agree

而家冇撚左隻蛋囉